邊位巴打將卡里奧斯個wiki改成咁?

洛里斯·皇馬間諜

Old news...

On9仔行為